求第一次拍拖嘅平均年齡 (完)

基於上兩個post嘅票數不相伯仲

到底18歲就拍拖算唔算早熟？
18歲都未拍過拖又算唔算毒？

而家進入最終回

Sp
雞
免費雞
唔承認該段關係
同性戀
左手
右手
人形公仔
細個戅鳩鳩嗰啲
FF
假膠
唔公正
負皮俾樓主
正皮俾樓主

0-18請投18歲
19或以上請投19歲

：18歲
：19歲

推到爆

連登毒撚點會有拖拍

咁過咗30歲都未有拖拍嗰啲緊咩？

揀

如果你知我係邊個你一定唔夠膽串我

邊個 國富城定梁朝偉

堅持負皮先
我就唔信連登個個都現充

中學冇拍拖=人生遺憾

你不可愛了

冇女已經夠慘㗎啦 做咩係都要逼我入返呢個post

正正常常都18歲前就拍第一次拖啦
最青春最無憂無慮嘅時候

男校+毒撚

男校難搞d，但男校、女校都大把聯校gathering
但普通人讀男女校真係好難18歲前冇拍

點解嗰陣唔參加多啲聯校活動
話唔定早已脫毒

幾羨慕你地男校女校會搞下Christmas ball個類嘢兩邊都咁飢渴可以一齊交配

冇你諗咁正